兩個女仔去泰國危唔危險

因為都係第一次去
出入搭uber係咪穩陣d?
我地夜晚12點先到機場 諗住call uber去酒店

睇你去邊，你去d大商場，大街對比香港其實冇咩分別，同埋泰國人比相像中好，有禮貌過香港好多

好危險 冇男人係身邊唔好去

你照下鏡先啦 咁既樣 仲要驚危險

泰國有細路女

前排2個女仔去布吉，無穿無爛

你又知我實係豬扒嘅

細路女?

黑獄

我估講梗另類女孩

夜晚唔好去nana果邊

一定俾人捉

愛你

危險 唔好去

有啲地方黑過隧道 捉咗入去冇人睇到

好心咪去埋呢啲垃圾國家啦

好危險㗎
最好有個男仔陪
我近排得閑
唔介意做你哋保鏢喺床上面貼身保護你哋

放唔放到入旅行喼啊

114kg

即刻買機票啦咁

好垃圾咩

機場啲正式的士台都ok的 唔會太危險我諗
好多人排隊搭

搭uber 最平 平搭的士同tuktuk 仲送埋你去門口
之前2個女仔去bangkok, 仲識左個uber 司機食左餐飯